舊男朋友修害力可以有幾大

點解明明分左手，人地不斷出軌你都一定要搵佢。點解你唔可以比個機會我，比個機會自己

好撚大

超撚大！
應該揾到下個先會忘記
但揾唔到

搵水泡？

No 啦
真係開始下一段關係，唔係淨係水泡

搵到佢都唔願走。。。我已經好努力好努力對佢好